每年淘寶雙11銷售350億美元都搞到全支境物流癱瘓, 2000億美元貨品流通全支會點樣？

淘寶仲要Hold 成個月訂單係雙11成交先有350億, 係淘寶係來貨價加3成, 貨物價值245億美元左右.

家下美國2年2千億貨品, 已經等如每年4次雙11既銷售量, 點食？支產貨rip

350 億中國貨同2000 億美國貨，unit price 一樣？

買得起咩？

350係人仔2000億係美金，你話個量邊個大

2000億美金先夠買1億8千萬部最新IPHONE，唔係好多姐

你up咩鳩？

農產品同能源係主力, 電子產品係下次

開心死支狗 可以食返豬肉

咪係2年, 1000儢美元係6千億人仔

雙11 350憶係幾日內 2000憶係分兩年同埋唔一定係買實物 有服務

能源農業呢架野係一船船咁運過嚟
突然之間加多咁多
港口有冇位擺都係問題

全中國派iphone?!
難怪蓮apple升咁鳩多

你地臭閪蚑那幾時出口屎為晶片俾蘋果

有咩服務？google 定fb?

你諗太多
好可能到時中國走數
然後搏trump連任唔到下個上場會soft啲

可能？可能下個仲辣

雖然都唔明中國點哽得落
但完全唔明點解咁比

美國見到塊肉埋到口吃唔到你估下會點
邊個黎做都一樣,除非入左個中共間諜啦

第二階段要支那開放市場競爭同執行侵權物品

1日350億 vs 365日 2000億
冇得類比喎

一噸鐵定一噸棉花重d??

下個上場就算唔會再硬D
都唔代表簽左既野可以唔算數，不過大陸做咩都估唔到

300 億綿花重定2000 億鐵重

其實樓主個問題好有問題
雙11 vs 全年
生活用品 vs 農產品/技術/高科技/醫療產品
散戶物收發貨 vs 大戶/國家級收發貨

做乜鳩 2000億都唔係要求一年買哂啦

美國每年入口5000億美元中國貨
協議後中國買美國貨都唔夠呢個數既一半

2000 億咪變左唔比買中国生產要買美國貨

下個會係彭斯

第日係淘寶買美國貨

支國的人有福了
人人用美國貨

今次可以同人地講 我個仔食粟米/花生（美國）大既

14億既1x%人用iphone都唔係好多姐

咪柒啦

傻豬
淘寶1000kg既貨要派去500個收貨地址
國際貿易10000kg都係送同一個收貨地址

班支那狗又會打飛機話要不是中央買美國的産品…美國食屎了
美國經濟都是靠中國撐起來

唔係一炮過買嫁

2000億係包能源
支那以後唔好同俄羅斯,伊朗,沙地買油啦
100%由美國供應原油天然氣-> 又WIN

仲有大豆栗米農產品
支那以後唔洗自己種植糧食啦
100%由美國供應糧食咪得 -> 又WIN

仲有金融服務
支那以後可以買USD計價既保險PLAN, 可以用信用卡, 可以借貸買美國基金
100%由美國供應金融服務-> 又WIN

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

簽完真係會買？

8億農民進口美國農產品

買空氣得唔得

農民唔洗種植就有糧食
汗都唔洗出, 又WIN

dems 一定軟過腸粉

2000幾億人民幣啊，咩350人仔

黑人問號，一個國家級，一個民企級。
點比

呢個post一撚定上微博比人笑。
屌。
弱智邏輯

無錯

最出名係咩？出爾反爾

走數仲好

即時加100%關稅

俄羅斯簽咗約 無得唔買

俄羅斯天然氣工業股份公司同中國石油天然氣集團公司在2014年簽署了價值4000億美元的合同，俄方在30年間每年向中國輸送380億立方米的天然氣。

走俄羅斯數, 好過走美國數呀

要買 無話要運去中國

鴉片轉左做大豆姐
銷左佢囉

國家級咪又係買農產品, 你以為買航空母艦

我唔介意, 你咪post上去俾人笑鳩我

一日vs365日

分2年買

樓主拉低連登平均智商

一年同一日比

一個雙11食左支那一季既零售

九成九唸住走數

正路就走美國數機會大，俄佬都叫難兄難弟

美中將於美國時間周三在白宮正式簽署首階段貿易協議，消息指協議包括中方承諾購買美國500億美元（3,900億港元）能源、400億美元（3,120億港元）農產品等等，路透社引述專家分析指，中國根本難以消化如此龐大的進口商品。

無睇#1，盲既都識上連登？

兒登仔又要俾人笑

D錢其實都係印出黎

美國貨政府買黎送俾人民？

咁買法
會唔會一野隊死自己國內既農業發展

應該色情行業,入多D鬼妹

習曱甴

做咩9 一個一日量 一個兩年黎計
諗唔到有咩關係

不嬲都無發展
畜牧業就瘟症死豬雞牛
農業就秋行軍蟲

睇支那時事, 係要睇周邊地區新聞, 從旁側擊

上星期台灣先出新聞
屌鳩支那D秋行軍蟲開始飛去台灣, 危害農田

唔知D蟲係咪食晒支那農田, 要去台灣搵新野食呢?

中共只係還債，咁多年呃著數又唔守入世承諾

拉
開埋啲弱智post